搵一條youtube片 係cityu拍既 係有關一啲申字既joke

有啲似how to spell yes, and how to spell Eyes咁既
不過係中文板 有冇人睇過記得
好似係stakk拍既 唔sure
thanks

好似係講 去 字點讀 加三點水既 法 字又點讀

係咪有題係 三點水加去字

係 無啦啦諗到 想搵返黎睇下

唔係facebook 架咩